有無人歷史系？讀緊或者已grad

有d咩出路？

（已grad兩年，職業：兒子）

轉行dup code

冇

你括號職業已經好大潛力

識人做左幾年sales,炒散,
26歲
準備讀second bachelor’s degree轉行

老師、公務員

我垃圾文組

有sales做已經好好

老師/公務員

有能力咪讀上去

我副修

無能力，唔過三

讀左幾年淨係英文勁左，睇reading快左，已完

為興趣

蕭生咁

公務員算

出面既話選擇唔多，搵得多既一定要轉行

識人cu first-degree history
之後master讀 social work
變做社工

咁勁，讀完都就黎三十歲

其實讀歷史好有用，但唔明點解係香港可以咁冇前途？

歷史係外國都難搵食 唔好話香港
加埋政府依家受某腦殘智庫影響準備削學術教育 轉做「實用」教學
前景只會愈來愈差

但個人覺得歷史好有價值
大學果時修左三科歷史終生受用

grad 左兩年

唔係做教書就係做research啦
教書講緊係大學中學都做

因為需要政治史知識既高級管理層永遠由老外做。

唔止香港，其實全球都係咁，就算白人管理層人員都要過省或越洋先有得升到個啲位。

好大原因係因為好多排名要計國藉人數、公司有政府津貼。

學好外語，浸咸水先有用。不過唔好諗歐盟英聯邦，發展中國家先發揮。

英文好去考政府d咩主任乜主任